# HTML-JS

Ce dépôt contient un tutoriel pour le HTML et Javascript.
Une version est disponible en ligne à l'adresse [https://bergpaul.gitlab.utc.fr/html-js](https://bergpaul.gitlab.utc.fr/html-js).

Fait avec reveal.js et code mirror.

